有位台灣同學分享左個支持中國民眾脫離共產既聯署

睇內文好似ok正常
睇左覺得ok就推啦 唔得就拉
link:

最後加番句 光復香港 時代革命 願榮光歸香港

推？

同老鳳推撚柒爆佢!